有無人telegram web 忽然load好慢

勁on9完全load唔倒野

唔係新聞啦下嘛 日日都咁撚慢架啦

web版係廢d
用pc版